佩洛茜：FREE HONG KONG 光復香港 時代革命

某老伯又被收皮
美帝唔理佢個 (不跟藏獨free tibet) 的「liberate hong kong」，又唔理佢個「永續柒書」
中？ 中風佢就中！

淪落要山寨支聯會既年度「六四圖片展」，搞乜柒圖片展

美帝重視D乜？ 就係有骨氣既人！唔係投機共諜大中華老伯，人地當你條老伯無到啦

眾青山院友仲係度問時代革命革咗去邊？革到去美帝議院呀！去邊？

因人廢言
全部野都係老師諗架
你地抄佢唔俾credit 佢都算
唔好中傷老師

吹到老伯父天咁高既青山賤種去晒邊？

嘩頂你，外國勢力支持到咁出面

地厚天高天琦仲自嘲時代革命去左美國讀書

梁天琦一句選舉口號，推到全世界大人物都講緊

好撚顛

不服來辯

得道多助

美帝已經下注了

老伯父被世界遺棄在歷史垃圾堆中

推

陳雲, HKAA搞咗個講差佬施暴同侵犯人權嘅展覽 希望引起國際關注

呢度好多

我覺得呢個做正事喎其實
唔好對人唔對事

淪落要山寨支聯會既年度「六四圖片展」，搞乜柒圖片展

Pretty Woman 個男主角

喡, 唔好誤會, 佢地搞咩警暴展覽, 有冇用都好, 我係支持既.
我係回應緊樓主講既果班人, 我係呢個post發現好多

多撚到仆街

青城派/熱狗真係收得皮，班私怨撚依家仲冷嘲熱諷緊。
拎翻14-16啲文章出黎續篇鞭都得

Between: 云伯又話同美國好熟？咁大單嘢都唔派架專機接你去白宮嘅？

某派系聲稱深耕細作多月既國際戰線
而家件衫印到當地周街派 揀相應該揀得很辛苦
無得拎黎打飛機真係慘慘豬

冇記錯係721上環開始多人嗌光復香港 時代革命

之前嗌係冇乜人理嘅，仲講緊加油

冇幾耐青城派就開始嗌：驅逐共黨 光復香港

俾人屌得多騎劫之後就變左：驅逐共黨 全黨死清光

只可以話雲伯真係好撚小器

《孟子‧公孫丑下》：「得道者多助，失道者寡助。」
青城派弟子，請早日醒悟

佢地到今日仲係散播大話

BE WATER係巴治奧第一次帶隊攻支聯辦既時候首先用既戰術綱領, 即係佢留守到最後, 搭的士徹退既一次
當日青山派仲係舊登笑佢撤退
今日云伯又話係佢提出, 都CLS

造盾就好早期已有人係舊登話做

2014年10月3日, 即金紫荊戰敗後已即時講緊
云伯依家又自吹自擂話自己最早, 都CLS！

青山派, 全派都痴得好勁吓

云伯係故意唔跟獨派
西藏FREE TIBET, 佢故意講LIBERATE HONG KONG
D人叫「光復香港 時代革命」, 佢故意自創另一套

D人唱《願榮光》, 佢故意話乜話柒, 叫人唱城邦乜乜乜

全部都無人理佢

而佢仍然可以厚顏無恥, 自吹自擂, 勁好笑

獨派個「引起外國關注」已經係深入白宮及參眾兩院

佢仲停留係尖沙咀 (抄支聯會)

其實佢搞唔搞, 都無分別

全港連儂牆日日都圖片展啦, UPDATE得仲密過佢

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

陣私怨除甩唔到
不過三不原則下先由得佢

成推, 入去欣賞下：

厚顏無恥到歪曲史實話係自己做

呢個好笑：

我就真係未見過兵士是躲在FACEBOOK而不上戰場的

佢自己2016年就真係全黨死清光啦！

票數仲少過鄧家彪

青山派留係舊登係無人理佢地的

呢班柒頭皮又開始污染過嚟

屌佢青山柒頭老母啦

2016年云伯話2017年就做唔到30年按揭啦, 又話乜柒2047大限, 點點點

咁依家做唔做到30年按揭呀？

利嘉閣今日提議，不如放寬按揭年期至40年啦

屌, 云伯D半桶水, 肯收皮未？

黃詠欣指近月多家銀行先後上調按息及削減現金回贈，反映銀行在按揭業務利潤微，未來可減息空間細，現時放寬按揭保險計劃的樓價上限，令到用高成數按揭的首置買家的貸款額可大幅上升，若未來息口上升，這群買家的供款壓力會大增，建議可同步放寬貸款年期由30年增至40年，可紓緩供款壓力。

青山廢物縮晒入老母個閪度

最撚閪係佢啲信徒
陳雲講完啲膠野柒野就幫佢兜話唔發癲就冇人理

我都記得﹗
仲有當日被DQ
天琦被記者問革命嘅實體措施係咩
佢答：「時代革命，到時你就會知」
當日嘅鳩噏今時今日一一成真

「2017年做唔到30年按揭」謬論一度令公民黨大狀陳淑莊都信

當日已被有識之士炮轟為謬論

兜到無法再兜, 實在撞板撞到入晒牆, 就選擇「無視」

繼續維持佢地弱小心露中既「神」

天琦真係好勁

港共根本拉佢坐監到無用, 佢既精神同口號, 係connect到全世界, 全球

唔似有d廢老人, 怕死怕過鬼, 一味鳩up躲係fb, 歪曲歷史

如果我係云伯, 我真係收山算

Democracy in #HongKong is under threat by the Chinese government.

Today, the House of Representatives stands w/ #HongKongers by reaffirming U.S. commitment to their rights & suspending crowd control equipment sales to the police who are brutally targeting peaceful protesters.

幅相令人感歎...咁多國內外血濃於水既華人都connect唔到，反而老遠不同黨派既美國人有正面回應，擁抱共同價值觀既同路人的確好重要

鬼佬無受大中華一統史觀污染

青山派扮盲呀?

我覺得係天琦做野無乜計算先會成功
反而某d垃圾左計右計左搖右擺先會衰到貼地